# ออกอัพเดตรองรับแล้วDoom Vulkan #
idผู้พัฒนาเกมประกาศรองรับเทคโนโลยีบนพีซีแล้วทีมพัฒนาเผยว่าให้ความสำคัญไปที่ผลประโยชน์ของกลุ่มผู้เล่นและจะมาช่วยในการให้ค่าเฟรมเรตที่สูงขึ้นเป็นมาตรฐานกราฟิกที่จะมาแทนที่เปิดตัวในปีและออกเวอร์ชันเมื่อเดือนกุมภาพันธ์ที่ผ่านมาสถาปัตยกรรมของต่างไปจากมากโดยถูกออกแบบให้เบากว่าทำหน้าที่เป็นตัวกลางในการสื่อสารและควบคุม
เท่านั้นงานหลายอย่างไม่จำเป็นต้องโหลดถ้าไม่ใช้งานและมอบอำนาจเข้าถึงฮาร์ดแวร์ระดับล่างให้แอพพลิเคชันเป็นฝ่ายสั่งการแทนที่มา
id Software Doom Vulkan Vulkan Vulkan OpenGL Vulkan OpenGL Vulkan OpenGL GPU Bethesda 